[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2131)

Fast

Slow

還我血汗錢

準備入0.5大

打邊爐呀仆街？
屌你老母 無射無角

小星星

星星又撚連登仔

Make America GREAT again?

阿美快入

撚你姐
Btw me都係主

食緊野？定係腰斬左？

Red cross

角大
客fg

先收半和
完場再收下盤

大波大角齊死

場場都00點賭

唔入波踢黎做咩

傾緊劇本ar

邊個傻仔話cf 好勁會刷角

U

Conditioning
星星買細= 爆c
星星買大= 冰c
星星話買唔切= 爆c

你囉

決賽都買大波咩心態

屌你老母 次次首回合都玩野

原來妹緊

個個好似贏緊幾球 hold住粒波

原來PPS無即時過入數係好時。唔係又針多次

冠軍戰 穩陣行先

首回合= 搵錢， 妹波
次回合先打真軍， 成撚日都係咁， on9
主場都唔攻， 上場入波d 人死哂去邊

屌你老母角呢！！！！！！！！

波爾多半1全12
集氣

球探會安靜到完場

不了 你部機壞左

屌又0比0 痴97線

角呢屌兩隊老母

除左開局果十分鐘有攻勢之後妹到半場完

0.5/1 b有無同路

主場都唔攻係咩心態？

派角未

收左錢心態

收左錢

6.5b?

上場射哂今年既所有入球了

下盤日

信主得救
下半場輪到主隊禁屌

跟劇本

屌你老母 4強主其他唔係好撚威架咩

唔撚係又00呀

劇本未！

上次係對面個龍派左六次膠

唔係真係以為阿美係曼城阿話

0.5/1 b 有2倍就入貨

又0:0

識啲野

又0-0

以後得兩個狀況可以買角大 sick買了

朝早兩場西波又豬哂

做咩又唔派角？

你識唔識打字?

痴線輸死人

又出反水

下半場都唔派 係咪諗住唔派

星星賭左成年仲係到

入左錢。即場細波

無限賭本

星爺角大定角細

0:0完！

下盤又收米

入未 屌

我信佢地係反手

6.5b

0.5/1大

屌， 咁都俾你知道左

阿美禁制攻了

派

5k買角大果個係9.5定10.5

入波未

主fg?

Cf快手入兩球啦

唔派角咩都玩唔到

屌呢場9成又0:0

53分鐘no goal 2倍 cls

pk gg

又針

？

買咩

我諗佢應該係想話仆街

7.5s 穩唔穩 落咗六千幾

有波入未

穩 我9.5

冇入球冇角球不如唔好踢

好勇

穩我4.5

角細由11.5 落到5.5 仲唔係角細? 狂落飛

但我得200 好驚一大就針

5.5b 唔買走寶

5.5大

Sick ball

6倍冇入球 咁都收到就爽

角大客fg

留意到清有料到

次次都係咁， 賽前買角大就冰
即場買角大就即刷唔俾人買

當比人入果陣就話: 好在買得__

咁你買未？

似無入球

pps有即時過數wor

買角細就爆
唔買就冰

咁你依家買10蚊角大刷刷佢

講真艾阿恩都買咩心態

5.5b 角球

兩隊繼續保持不敗

60min no goal 2倍

等等我買10蚊4.5S先

9.5b haha

主fg

應該有1粒 不過唔知邊隊入

仲係2角

貼飛黎睇下先la

即場飛，希望中

9.5b hahahaha

ok，買得角大？

[0.5/1] 大all in

買啦。

屌又圈起啲錢唔派

想問今朝場角點解未派

2角完場？

又唔撚係錯角

睇住2邊扮攻好嘔心

Live?

支持

聽講你拎左成皮野買隊波

颱風隊 仲未派角？

唔撚信0-0

who？

講真 0.5/1s穩 可入

一齊買0.5/1

Ma買咩

S?

0-0

4.5s

勇

我都想問 買左11.5大仲未派..

3.5大

cf handball 冇12碼 0:0完

0.5/1 大

0.5/1 2.65 9.5s 1.8
諗緊買4.5定3.5

等0.5/1大有3倍就all in

然後針

買咗10.5B 好L嬲

阿美入佢啦喂

No goal gel

9.5 7.5 b 針曬 豬5k 戒賭了

買0.5/1 大回血

乜撚野波黎 上場6:1 呢場0:0

Del jor app了 無c兩隊跳樓死晒佢啦

0:0

唔敢

3C

3.5 一出就3c 屌你老母

Diu

刷7角ok?

買都買唔切, SKIP

仲有幾耐

爆c ok?

世紀重心
主FG

0.5/1 b jump

客下一隊入 上阿

0:0 ft

33333333
4.5 2.04

7c plz

No goal concrete gel

有冇絕殺

主能狗

有主隊

0-0馬會絕殺

主能夠

澳假all in 墨勝未

主會入

買藍十 補埋飛點輸

買角細半1 全12
買角大半2 全3

呢排我反手都賺夠， 想俾其他人賺下

兩場0:0, 呢d 波真係俾狗屌

圍爐啦屌你

有跟 thx

準備goal

星星 你好光

天台好凍

都話0.5/1s la

有一球既

Cf 廢到 又唔入球 打和

又jump

主入未呀屌 上場主場大炒 今場一球都冇
假波早上尾兩場玩0:0？

0.5/1 5.00了

4

依場盤口半一退到平半比大家輸少一半真係善事

444444444
-1c 快

殺5,6了

精選即場

cf 半一

下盤日
多謝星星同我對哂2場

0.5/1 6.4

阿美十號終於落場

無睇到馬會初盤 但外圍初盤半球 退到平半

試下刷多3角

星期一先後加

60幾分鐘0.5/1就有2.3 派錢咩

入佢老味臭呀

下盤 又有半格食

0.5/1b jump

Sor law

Your name

補時先絕殺

唔信

最多幫你gel0.5/1細啦

下盤 cashed

次次買cf 佢都係踢西波， 呢隊到底乜撚野波黎

完場你就信了

咪撚燈

成班上盤又gel了

sor law x2

我都唔信, 下盤有全格食

角大crashed

cf入一球啦求你

次回合贏就搞笑

唔洗la

放心0:0

0.5/1s sure win

偶然食下大波 奶撚哂野

Cf上啊，絕殺吧

4.5 s 頂住

cf

下盤日 成晚差唔多收晒

無入球頂實dllm!!

絕佢lm

4.5s gel

主

今晚聯賽

1.5s cashed 唔會絕殺兩粒掛

0-0 水泥gel

成撚日都係咁， 上場炒人主其他我都估到佢主回妹， 次回先黎正氣， 但果朝已經jump 哂冇買

我以為佢主場決賽會踢好波， 點知今場又係西波 cls 球隊

主入球0% 客入球5% 無入球100%

00 100%?

反得好核突 燈我唔到

係

第五次數學危機

4.5s gel得未

意味住無入球穩

你次回再買cf？

2場都00 DLLM

only gor

係 你岩 所以咪買入球細囉

巴打次次都咁搶口

0:0
4.5s 搞撚掂

屌 補5

下盤gel

又要驗腦拉

So?

買佢老母， 垃圾隊， blacklisted

係時候allin 澳職

點解次次完場講野都咁準

補時絕殺

好多手足買左cf同0.5/1大 真係諗多左

場波真係搞撚笑
踢個波中場附近 ＞ 有身體接觸 訓地 ＞開罰球 比對面龍門
無限loop

澳職 勝利必勝

係完場先講

補幾耐呢

5

下盤又收錢

On9我買左0.5b 連6c plz

Dllm 絕佢

下盤贏 半客針

絕殺埋我啦 我放棄人生

Sick buy ar

貼飛未？

絕殺去

快撚D完啦 唔好爆巴打00

Deal

貓叫

長期係中場混戰點入波

仲有好多00巴

墨西哥首回合買下盤是常識吧

無咩啦 多數都0.5/1

柱

屌, 中柱

絕殺未

差d全格

10 蚊主勝都要針 ？

邊隊

咪玩半場啦 我要盤水

今朝上盤2x1 既巴打又收錢

客

完場未

自由球

完啦好嗎

快d完場啦屌

你老母墨超唔好咁悶好唔好

11倍Fg 冇咗

jump building

下盤cashed

主隊準備絕殺

笑

ifc排隊中

0:0 4C

玩咗成朝贏$20

多謝老細 惰獨特有下盤半格執屍

唔買波都唔好買阿美

我都執屍

馬會早場精選兩場蛋蛋 撚賭仔

藍十字廢撚到單刀都中柱

和波Cashed

仆街 兩隊垃圾補夠5日4夜
去個旅行返嚟都唔知入唔入到

主反正都黑哨 又唔撚禁區插水

2場0:0 dllm

Skip左朝早2埸係今朝做得最明智既決定

澳職點搞

真黑得好明顯其實 係咪都吹客 但主又冇心攻屌

今朝颶風0:0爆鳩我主w 0.5/1b, 依場買返和加0:0膽，乜仇都報哂

墨勝

咁解釋下，上次買d侍應蕃茄點解開到未

0:0 4c ft

本田首名

又下盤

Only way gor上左樓未？想入會

想知點解你每次完左場之後都知買邊隊先岩

跟水跟到就上樓

Mama車角小爆了 有冇水

Lm

下盤又cashed

歐霸終於係角大勝利日

頭先最後乜事想打交？

我有棋

長跟棋妹

贏唔到波 發脾氣

和和氣氣super咪算lo

唉屌 上盤又輸半 allin勝利了

威廉二世?

澳假角大?

想問吓我可以屌要小阿對家嘅人驗腦未

勁人？

有冇澳假allin追數料

買客驗腦未
點解唔直接買和波

一陣想要貓叫

唔買都唔好買貓叫

求驗腦

咁你直屌咗和
有無真飛
屌你老母撩交嗌

就唔信又下盤 我買勝利

G chi
Allin

Marked

星哥澳假買咩

我們一起學貓叫 一起喵喵喵

少左2下喵

六日無日假

鳳凰仔對中岸水手竟然同西流一樣盤

今個禮拜啲歐聯歐霸真係要mark低
假到仆街
嗰盤準到服

利申5中4

水

愛隊獅吼今場可能得
希望有得贏

等埋你麻

今個星期全部意甲都輸盤
真係二流聯賽黎

想知點解個個買chow
無讓少wo chow主場未輸過

4K 半客 8K下盤 又綠字dllm

誰若要勝利勝利勝利

起身睇2場0-0假到 好彩佢派唔切彩

屌狗會係咪仲未撚派彩

你邊場仲未派

颶風個場

派左啦12點個陣

1

2

3

6

7

8

9

Diu 阻住我輕鬆十連

10

林巴

嬰兒都係度

好耐無見dodo

你去左邊

介左賭一排之後
返黎重新驗腦

貓叫半主
利申:驗完腦無問題

盤路係主 但可唔可以半主就難受 祝中

我都糸不過呢兩日輸左2k

颶風隊入未??

啊美入未？

河床12m

岡山落大雨 觀眾去左避雨

新會然唔知架

我勝

我們一起學貓叫？

睇完上場仲敢買貓叫

CAP定圖等睇你驗腦

買貓叫果啲都係自命不凡既Mk 以為自己好獨特

之後要點講 低學歷 新移民?

好耐冇見

墨勝456喵叫啦

今日貓叫變獅子

琴晚又訓撚著左屌

盤似喵叫

點睇得出係喵叫

小注學貓叫啦

喵🐱

勝利贏 派5個100

貓叫盤 + fg

明明天文台話十號巨風 去左邊

留名

度下先

我都唔明做乜主變左大船

又黎連登大船

獅吼咁撚廢都咁多人買

Me

我了

lm

貓叫13.5B

Feel到完場好多人會講貓叫驗貓

腦

繼續0:0

上盤

我

重心 半大

琴日好似係平手盤？

Lm勝利勝利

連續三日輸咗2000 好想死

呢幾日唔見kai sir既

LM

反cup佢

召喚街蛇

豬死人咩

勝利贏鳩硬

有冇人叫外賣比小妹 好凍

反到就係。。買咩都開對家 仆街

有陣容未

咁你講低買咩，我勁中完派你

呢場2.5大波？

Me2

想食咩

白汁雞皇飯

貓叫強陣定弱陣

買咗獅子嗰場0:0

7+ confirmed

媽媽露西邊

首名入球 Alex Lopez

兩隊都算full team 識買未

貓叫無得輸

角大黨召喚！
目標入手數：8.5b 即場

主場不敗

咁你買左咩>?

彪哥燈完入大仲燈埋角大

勝利客全勝

有無人知有無iOS app係有角球通知

下盤gel定先

星蛇買埋呢場角大 咁真係唔洗買都得

90’

客盤唔穩
大家勿all in

大世界做緊半球 狗會仲係平半

和 賠最少

以我多年睇盤既經驗
呢場唔好買盤

角大有無得諗？

有咩睇法？

似和波

半細全細gell

主和，客和

試下即場足水角大/大波

真飛鳥

星星出水未

即場半大有無感覺？客首入有無諗法？

買獅吼有全格收

實有一邊勝架啦扮咩

半大冇買開
即入就睇頭10分鐘，睇即場數據，觀望下形勢先

好 收到

365個平半盤勝利落到0.47
贏硬?

小注好了

勝利盤 勝利讓1

但勝利讓得平半 真係少 正常近況應該半一高水啦

貓叫主場不敗，個平半係低水，都值博

平手落飛冇意思

所以避盤

直屌主勝

365bet

賠率終於岩了

喵叫主場戰績好

勝利啦 貓叫叫唔撚出啦

客隊5連勝 榜頭打榜尾

墨爾本勝利10.5s @1.75
漢堡9.5b @1.9

多多支持 角球心水

即場補飛咪得 諗咁多

半大

射機都贏2粒
屌盤+讓-1

快d買貓叫啦你地、你地唔大船點開得出勝利？

全場大波算啦 等即場高水

365 有app?

澳假感覺好易買

有

有無手足要勝利

US Apple store download

睇下2舊水行到幾遠

買咩呀船長

啲人扮要貓叫又同你講？

識買了

小注半大先

貓叫憑咩愛讓平半

受*

可以停了

我們一起學貓叫 一起喵喵喵喵喵

垃圾唔受讓唔通讓人？

澳假練心臟

停左就再bump兩舊落去

貓叫落大飛 唔識賭

勝利2k

Lmlm

買貓叫既人識唔識賭？

雲加要左主

Only狗出黎講金句未？

我們一起學貓叫 屌你老母臭化閪

連登勝利大船

下盤日停不了

客盤5K

客盤3k

勝利禁屌

中

上左勝利船

連續3日下盤日 你地入左幾多次錢

強心臟

中柱

客盤14k

細波

墨盤+讓-1

再加半客1K

雲加學貓叫

12碼

客盤56k

讓球買10蚊

勝利差啲 禁屌緊

流淚行勝利道

河床

客12碼

C how

河床12

直屌左客-1 8000
今個月戒賭了

波都未開

大家心靈？

CF美加

無角唔洗叫角

頭肢狗要咩

盤又揀唔落手 角又變數大

半大啦

撚知佢係咪扮
我剩係知叔食狗一陣又會上水
唔該幫手打狗

差d

外圍咪買到

日職專家我記得燈到仆街
唔知澳職專家點

gellll

燈過豬包

入波未開球了

Link?

心靈客fg

50蚊。首入本田圭

買波緊係買贏果邊 個名話哂比人知

1c

雲加要貓叫

Var!

球證禁屌

10.5b gel

準時開波？

狗會又開賽前超底水 9.5b

chow 真禁屌

主fg 跟住客反cup

Goal 貓叫！！！

主差啲入左

角大gel

封左陣盤

貓叫差d入

主終極禁屌

即有c 我點買即場c大

貓叫差啲入

個肚仔頂得好

喵喵喵喵喵

貓叫禁屌左一分鐘

1min1c 90min?c

有冇睇架

90

2c

墨城訓醒未 廢撚到

咁都入唔到

睇黎要入足水2.5b

半大手足

Wa 差d

半大未

CHOW FG似樣

真

買墨城可以去馬會入錢

貓叫gelll

仲未入波 大波黨已滅團

知邊隊對邊隊未???

仆街主3射

Goal

未？😅

客咩事呀

Chow so powerful

澳假唔係禁屌對家入咩

墨城？

Chow

打錯字姐

有鄉音姐 墨勝囉

貓叫禁屌

先開波4分鐘

Var!!!!

係live 聽到咩垃圾

角大已死

貓叫gel定先 禁吊到

墨勝100%

不如整多場0:0 大家開心下

好彩秋燈冇絕殺

角呢

歡迎

本田gogogo

勝利腳都起唔到

1-0

未？😅

呢場波，和唔到既，請哂咁多位手足食貓肉

客盤gelllllllllll

主盤都gel!!!!!

貓叫攻勢似樣

禁屌又如何？入左先講野

半細gel

想食老衲煲

貓叫半和plz

有無巴打有link

下半場先禁屌啦

宜家吹奏緊邊隊?

河床入波未

Cat

Var?

到底邊邊要

想要了

禁屌唔入對家入

好快有波入

主2角4射禁屌 客救左2球

入了

刷c立即

貓叫入未叫屌

貓叫勁撚到！

我要贏我要贏我痴撚左線

個我係張志明煩撚到 單機啦on9

3.5b

Lihkg

重心 大波 入了

半場30佢

0:1

賽前明明好多人買勝利
而家咁多人叫獅貓

0：1

0-1

goalll

墨勝ggggoooaaalllll

1:0

喵1-0

1:1

0:3 ok?

goal

球探死左？

笑死 修正進球

買錯角細

懶獨特？

屌你老母咩

做乜撚野呀

立即半大 快入

球探錯左

要補飛了

0-2先

365

客fg 收左錢

左同右都唔識分

貓叫 變狗叫

Goal

全世界都錯

01勝利

點架

0:1? 1:0???

365撚賭仔 客入變主入

錯完又錯完再錯

邊面入呀屌你老母

墨入 玩夠未

買左2.5b

屌 垃圾獅

勝利goal

球探世界級

0:1呀

姐係點呀屌

勝利入啊 0:1 半大叫緊糊

有冇睇緊live既手足講下邊隊入

連入幾球

客goallllll

honda 比得咁撚靚

又1-1 又1-0 又0-1 屌你老母咩

屌你老母球探禁機個條友炒得

365撚狗

笑死 修正再修正

我屌撚爆你老母

勝利

客入、巴巴入

下盤針囉

同雲加同路真係慘撚過死

炒埋365 個件傻閪

365都錯

墨讓-1 gogogi

彈出彈入

D報分集體錯鳩哂
係勝利入
貓叫食屎啦

禁屌唔入知咩事啦

隻貓要驗腦

feel到了

禁屌定律

即場無買3.5球細 唔好同我講你識賭波

爸爸露閪屎

針

嚇撚死

客盤易撚到， 屌那星今朝d 垃圾波 6k>0.5k

fg casheddd

可以再買客ng了

我lm 派我了

成班傻鳩連登仔俾球探fake

勝利要GEL了

角大又針

究竟D比分網係睇邊個頭既呢, 有咩理由全部錯

撚賭仔笑死

第一次見365報假

同路

見識少

唔買都唔會買貓叫

反cup了

勝利1:0

嚇撚死 通知貓叫1:0

Gel Gun

笑到仆街

我個app係0-1 1-0變返0-1

你仲未輸哂D錢?

一個人去做幾份pt 啦緊係， 收365 錢又收球探錢一齊幫佢報分

心靈客fg gel

冰角

講撚左 上場貓叫踢到咁都仲有人要

墨勝456未

仲有5舊， cf 阿美輸半

2019都就到 仲用球探

貓叫半主跳了

墨勝易到

咁佢好多pt sofascore都錯

點解好似冇人睇依個比分網甘

買左10.5s要補？

In本田 we trust

屌岩岩先醒

你可唔可以解釋吓先

Yes 2019緊係坐係球場睇

第二場黎

勝利叫糊

買貓叫既識唔識賭？廢就廢架啦 主客場有咩分別

有咩問題

叔食狗開始剩係識跟大隊講嘢
唔敢開人波了

托禾倫入波未

都唔知咩心態

半客

真係傻閪先買貓叫

追到完場

小阿你話唔買就贏咗
貓叫你話唔買就...

半客 客盤 去拎返我失去既

驗下腦

mama 要左10.5s 洗唔洗補飛？

敢都唔使紅？

貓已黃

唔用球探，應該用乜？

封左既？

Goal!

買錯9.5s
驚到瀨屎

車仔

你玩貓算啦 輸死你呀

係你唔撚覆我咋柒頭

打架

12碼？

澳職D收音咁清楚

兩場波點比呀大佬

wa打到球證張牌都跌埋

死人頭蛇 今晚買咩

貓叫拎戰神卡未

刷角啦

貓叫rc

Rc貓

主紅

紅左 ho ball

兩黃一紅

主隊驗腦

紅埋

貓紅

紅左，呢D自己攞黎啦

澳職場場都打

紅左

on9貓叫

直紅唔洗追ng

咩事紅呀

主隊驗腦了

ON9 仔, 仲要郁手

返去打飛機

貓

咁就紅左

貓獲得一張戰神卡

笑左了

紅左先入到波

屌miss左勝利想死

屌 3.5b已死

主2nd

2黃1紅 同人嘈

On9 仔

下盤gel 定頭

落馬會入錢

個11號仔紅左仲周圍踢野 柒到

咁你買左乜

躁到佢 踢門

有冇咁撚on9

要幾on9先會買主 半主果啲

主個on9仔，無啦啦打9人，真係多得你唔少

嬲what

未睇過

又劇本
跟住客紅
1：1super

客隊咁都輸 抽2個含

打多個 墨456未

做戲姐，準備沖涼數錢

幾好戲

不了 準備456

直紅幾多倍

下盤買定波膽 0:3

補主糕先

馬會蝕住做la

今日我型晒

勝利ng

戰神卡

2黃變1紅啊

無角了

咁都好戲, 太明顯

幾醒 提早收工 收錢

叻仔 加注主！

澳職冇尼枝歌仔唱

之後咪勝利再入

屌，飛都唔洗補

主2

睇下d蕃茄有無買law

屌 勝利讓平半派錢竟然唔識執

雲加是神！！！！！！
7到

100000000000000000% 角細 不問價入貨

30

尼你老母

買左10.5s@1.82 決定係9.5b@2.25補飛
冇輸冇贏走人算 角球走盤

完場先講啦

仲未打完交？

笑我買客盤既人真係要驗腦